港島區過夜求介紹

番工關係有幾日要係港島過
屋企係新界番到去訓得幾個鐘
想問港島區有冇地方 有床訓 又有電腦 可以打鋪機
有冇d 好似日本網吧有獨立房既地方

唔通要訓m 記